香港足球互射十二碼贏日本！

12/12/2009 東亞運金牌
咁就十年了....

tui

現場睇到喊lm

我都係 忍唔住

永井謙又仲踢緊

大迫勇也世界杯都入波了

當年陳柒真係好勁
有歐洲三線聯賽級數

係英冠

條撚樣個個禮拜係老蘭都見到佢

跟過高治學嘢係唔同啲

陳7搭飛機趕返黎踢 仲要入到關鍵追和 幫個小國贏冠軍
直頭係漫話級電影級情節

果陣陳7係熱狗返黎真係覺得有種救世主既feel
佢仲要真係做到野

咪飲到33-34就踢到就收皮
前鋒跟本33左右保養得好大把得踢

韋拿踢法似我喎

陳7當年有得踢英超都唔踢，就係為左香港！我諗如果當年既陳7無返黎香港，繼續留係熱刺，經過摩daddy教，一定會更勝兒子

個陣個個位啲球員都齊腳
依家

香港主權移交22年唯一一件開心既新聞
當年曾蔭權做特首
經濟向好，自由行未真係影響到民生
樓價係高但係未至於負擔唔起
07-09年應該係香港既巔峰

果陣去熱刺跟操，好撚巴閉

陳7仲係熱刺就唔會有兒子啦

巔條毛
97後再冇香港啦
又j曾生

呢場現場睇
開心到顛左果下

陳7係熱刺突登番黎入波

香港巔峰係80年代-97年6月30日

當年有得同世一練波

當年好似係羅生包機接佢返香港

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

贏完之後明明話起多啲球場，結果

收到風係話陳七教佢全波 世界盃先贏到美斯。。。

國泰頭等（好似係）

好似頭等啫

果年贏咗後班垃圾足總定政府吹咗個鳳凰計劃十年後由大炒關島變到得返小勝，靠個班撚樣真係玩撚完

一換入場即刻入波

睇返真係好撚熱血

當年分組賽第一場對韓國 仲要出李瀚灝守龍唔係英雄輝 點知對面完全唔係路 香港大炒 仲記得完場後陳韋拿就上機去熱刺跟操 成班睇落平時屌開佢既阿叔叫佢「生性呀」場面幾感動

決賽陳韋拿入波果下應該係入大球場咁多次最HIGH一刻
果日要早走 閘外仍然有唔少（平時唔睇開波）既市民係條罅偷睇 送左飛尾比阿姐 佢應該仲記得十年前既12月12日吧

互射

咁就十年

大名鼎鼎陳韋拿你地當佢流

記得當年睇，咁就十年

7點已經全場爆滿
幾千蚊一張飛都有人買 個個企晒喺門口想入去

咁就十年，記憶猶新

無記錯果隊日本好似係u21 大國腳得3個

又呃細蚊仔

都踢緊日職.....唔係小野
所以個年真係勁到顛

其實果隊日本唔完全係世杯陣容

不過香港贏左就係贏左

其實係咩契機令到陳7有得去熱跟操

想知對面日本隊球員而定踢緊咩

永世難忘 仲要喺香港主場

同過球皇級數 o既modric 一齊踢波

我唔識足球，依架睇po都覺得好熱血
嗰陣香港個個都識陳七同英雄輝

陳韋拿

笠死高美斯

諗起都扯

當年全家一齊睇live
好難忘

果陣我記得山頂好多位
應該無開哂全場？

利申跟學校坐山頂

四十多碼

應該咁講 東亞運個陣本身無乜人睇
所以免費派左飛出去請人睇
但攞左飛個啲無入場 應該咁先有好多空位

記得果陣個個都係諗住南北韓日本打
點知決賽戲碼係香港

保養唔好還保養唔好
33歲仲未退化嘅前鋒根本好少

真係有幸現場見證住
半場睇到陳七熱身已經歡呼緊
入波果下真係救世主既感覺
香港人主場入場撐果下真係唔講得少
第一次係自豪自己係香港人
羅生真係為球圈落好多力
特首都會入場撐

而家？有香港隊既賽事
就算免費派哂啲飛
都已經唔會再坐得爆大球場
香港足球末落得好緊要
球員質素同待遇 政府唔支持 場地不足
有冇成績都係其次
至少比人睇到有希望先
日本都係有系統 幼齒梯隊開始上

個比賽係派u23 都係讓兩年

近排香港隊比賽多返人睇啦 雖然坐唔爆但都入嚟支持下
大球場坐爆係得兩次咋印象中

係時候重溫下

當年唔係過左幾招俾摩迪 佢會有金球

好感動

金融海嘯期都巔峰

當年全城直播
點估依家香港足球會咁

放水

電視睇到喊

貪曾係唯一真心愛港嘅特首

你老母就日日比我幫佢放水啦

當年現場睇 陳7入波個時全場嘈到仆街
又有人浪玩
仲好氣氛過我之後睇德甲 英超live

好熱血

10年前葉鴻輝咪都係得19歲

柒爺

歐沖

呢場同南華亞協四強真係超正

完全感受到淘汰賽果種牽動人心

成績上其實差唔多 政府垃圾之餘 香港人三分鐘熱度都無計
15年個氣氛咁掂都帶唔到去聯賽

我都係跟學校坐山頂喎
記得隔離真係仲有好多位
場波就開架旅遊巴仲塞緊紅隧

即刻令我諗起呢條片

垃撚圾政府真係吹撚得就吹

仲有位淨因為好多學校飛
現場都仲有啲小學生係到打緊psp nds
佢地依家大個左可能好後悔果陣冇認真睇

韋拿半場換出黎一分鐘就入左波
後尾仲有下明爆對面隻左閘 好深刻
果陣仲心諗點解去一去熱刺就會勁到咁
咁就十年啦

證明左係受過真正專業訓練係唔同d
而家睇下香港班狗所謂既專業

當年有羅傑承 market 做得好，香港波先多人留意。

721 831 101 1111

返左大陸踢？
好耐冇見佢

原來已經十年，重記得嗰陣全個場都勁激動

有幸當年有係現場睇

亞協四強都係經典

跟返羅生啦但都冇正選 後備出做殺手

利申，本人唔係好識足球。
之前日本羸中國，依家香港羸日本。
咁係唔係香港勁過中國呢?

經典地黑

港足好波！

成班睇落平時屌開佢既阿叔叫佢「生性呀」場面幾感動

香港兩和大陸full team

大把球迷都喊左，係輸到喊

係香港父母既教育啦 有幾多可以中意踢波又比時間佢練
贏在射精前都有
但我覺得近年情況好左 期待幾年十年後會有番d好波新一代

當年我七有英超級數

咁快老左十年

鈴木，青木仲踢緊紅鑽添

今年仲要代表紅鑽炒鳩廣州恆大入亞冠決賽

應該大約 2015 年個陣, 個兩場中港大戰真係好正,
香港差 d 贏到強國

有幸去睇現場
全場一齊嗌 飛機 飛機
好正

差唔多年份既南華亞協之旅都好經典
特別係4強果場 仆街西亞球證

仲要係外國受訓 坐頭等返香港

陳七現況點

記得當年係屋企睇直播 睇到好撚感動

其實咁多年黎坐滿大球場既咪又係得呢場
唔好話香港足球未落得好緊要呀，其實係一路都冇乜進步

當年好似話冇正式嘅訓練場地俾班日本仔練波
要佢哋自己組隊去啲爛鳩7人石地場練
唔知算唔算贏波因素之一

日本本土：

當年射失十二碼嘅鈴木大輔、青木拓矢代表浦和紅鑽大炒full team廣州恆大入亞冠決賽

永井謙佑就代表fc東京拎日職第二

日本國外：

大迫勇也係2009年鹿島鹿角超新星，上年代表日本國家隊打贏哥倫比亞

本田圭佑去過ac米蘭，著過十號波衫打正選而家仲做埋柬埔寨領隊

你無眼花，當年2009年香港隊就係打贏上面呢堆痴線佬

2日後東亞盃，香港再一次有機會贏日本

港隊：過左幾年已經有差唔多一半人退出左職業足球

黑到無倫

當年日本有本田咩？

收皮啦支那種
又想呃細路

當年下晝考試入唔到場
考完出黎返屋企諗住睇比數睇下輸幾多
點知一開電視場波仲打緊,加時下半場
最後12碼緊張到係屋企鳩叫
仲記得當年句創造傳奇一刻之後好多人改叫創造肇麒一刻
咁就十年

葉鴻輝：
十年前一戰成名 之後港隊永遠正選門將 曾有機會上中超發展

李志豪：
歷史上第一個代表香港隊出戰79場嘅球員
香港足球9uper第二交椅，經典名句有：442是一個錯誤的陣式、我覺得我真係天才
仲識射猛虎射球
偶有高章波但幾年前拍住大豪防線好有默契
依家已退役，好似做地盤

黃展鴻：
互射十二碼射入最後致勝一球
已退役 依家係標準流浪做教練

徐德帥：
出身於大連實德，曾經入選中國國青隊
決賽頭槌二傳俾陳7頂入
原來只係得32歲 依家仲踢緊港隊

鄭禮騫：
當年係南華被譽為香港鄭大世
但一直都係浮浮沉沉 到2016年決定退役
同年考懲教 但去到10月涉嫌打假波係懲教辭職
之後轉去香港飛機工程打算做學徒但兩個月後離職
2018年4月被區域法院裁定罪名不成立
依家唔知做緊咩

之後繼續打

假架
大會安排左小西灣俾佢地練波,佢地覺得唔使去咁遠自已要求係附近籃球場熱下身算

cap水計劃

有無巴打記得個場陳7係踢正前定踢邊
陳7有期真係當左自己係韋拿
明明牛高馬大下下拉邊踢
又唔係快又唔係好扭
下下傳中搵個矮仔頂

黑哨
最記得現場見到梁漢文係咁屌球證

當奴有入場睇
香港射贏咗十二碼佢有份慶祝
睇得出佢果下係真心開心

當年既關島屠夫

邊有本田圭佑
Google到既野就咪9up啦

鈴木大輔
青木拓矢

兩個今日都踢緊浦和紅鑽

話起球場
最後都無影

09仲係小朋友 但係而家睇你地講到眼濕

錢已撥
理撚得你

願贏波歸香港

我當年都有同老豆入埸睇，成件事真係好夢幻。尤其是當年亞協四強俾人黑鳩左，今次贏左好似出返啖氣，香港足球又好似好有希望咁。題外話，其實嗰日高層兩邊仲有啲位

1）南華同熱刺合作
2）陳七係契仔
3）笠死高美斯

仲記得曾蔭權有入場睇有慶祝
成個默克爾咁
你睇最近果兩個

有D免費飛派左出去無人黎

屌，十二碼又唔吹，入波又詐糊，羅生最尾講到喊

冇康打
但果隊日本隊仲有唔少而家仲踢緊J LEAGUE

2唔岩的 當年南華想比個位歐沖 係熱刺話對陳七印象好深刻 想比陳七去跟 係熱刺要求

OIC,好懷念當年羅生寫blog

睇外隊同睇自己國家隊邊有得比

喺飛馬做後備殺手，踢30分鐘仲有貨賣

當年有羅生的確令本地波有返唔小話題
個時仲成日同5件互串

咁又十年.....

有人分左好多part將全場放咗上去，有興趣可以睇吓

當年班球員人工少，練波得個幾鐘仲要俾阿姐吹雞趕出場，沖涼要同街外阿伯同一個更衣室，講自己係足球員仲要俾人鬧係波牛

之後派歐沖同郭建邦去 跟青年軍都跟唔到

有一半因為依場波無再踢波

另一半好多都是現役超強球員

最勁是「大迫勇也」，日本公諗最強本土前鋒，全日本中學足球比賽佢一個人入超多粒，大迫半端ない依句野比人講左十幾年，而家踢緊德甲，之前踢科隆，而家雲達

永井謙佑是日本跑得最快既前鋒，跑50米用5秒8，多年FC東京入球主力

其實要攪好體育真係好容易，所以我一直相信政府唔攪體育係唔想俾香港人聚到人心。

仲記得陳7係熱刺搭飛機趕返黎半場換入追和

特別係團體運動

我記得重有篇update啲 不過搵唔返

呢兩隻畜牲撐對面支畜隊架出賣香港嚟講都算係精英嚟，講句香港加油都驚到好似港獨咁

搵到 呢篇上年嘅

巴打好有心機

想當年小妹好迷佢

佢個排返到聯賽場場有波入
記得有球係小西灣心口控完車身射真係世界級

2:10 個球真係世界級射門

當年同幾個老死入場睇波
咁就十年啦

好記得當年當奴有入場
4個突首唯一一個睇港隊既突首

嗰陣得8歲，同老豆一齊睇，但仲係好記得射贏12碼嗰下成個球場歡呼嘅畫面

記得睇睇下要去新聞(嗰陣仲睇緊大牛龜)
追平嗰下成條邨都嗌到好哄動

果陣個個台都播場波 tvb都81 82 84 85都播

大把位 未知香港有份和之前派左好多飛去民建聯之類 目測2萬幾人咋

當年學校有免費飛, 跟左去睇
第一次入大球場
雖然坐好高, 啲位好垃圾
但半場見到陳7一換入黎就入波, 成班同學大叫左出黎
歐沖第一下就射失心諗實冇
點知最後都贏到

鳳凰計劃=加足總高層人工
戇鳩先信呢啲乜柒計劃有用

歐洲球員黎香港踢完下季就打歐聯

中山雅史都踢到50啦

兩千蚊一個月
香港隊被阿姐趕
激到豪豬退出國家隊

唔小係唔支持香港，不其實唔使打飛機，當年日本個班人有D重係踢緊學界。

仲未計收費台
我屋企當年未換電視 記得下半場要播新聞
唯有轉去明珠台 踢12碼前轉去亞視

本田應該再早一期，香港08個期

香港真係好少有陳7呢啲身體質素喺歐洲可以叫合格嘅球員，係佢成名後唔診借自己，或者佢覺得喺香港踢波可以搵成3萬一個月已經賺咗好滿足
相反歐沖仲嘗試挑戰自己

另外想問點解AV緯當年無份踢

當年外國都話佢世界十大前鋒
國家隊平均入球最多之一

睇錯互射十次

on9政府鳩派飛

東方，南華聯賽都扯到紅旗

世盃外爆曬場喎
當年金蛇又教得好成績有交代

當年羅神揀晒自己友無傑志份 寧願用巢鵬飛、阮健文等垃圾 至於AV就超齡 當年好似揀左陳偉豪 李志豪

一場爆咋 仲要旺角場對強國 今季港超入場人數唔會高過10年前
金判坤教到球員態度同體能 不過戰術就

世盃外無羅神既marketing一樣爆

對卡塔，馬代都紅旗喎
聯賽東方一樣扯到紅旗過你睇

近年真係金sir帶隊成績最好，短期最難有人帶到港隊世盃外咁好成績

又係黑哨，明鳩明射入左支那龍門
小明又中楣

亞協都爆啦

陳7緊係唔只三萬啦

頂多咪英甲

所以咪要踢中堅

明明呢場波應該要帶香港足球起飛 最後呢場波已經成為呢十年最好睇 起碼正選11人我就咁講都講到8個9個 因為記得個陣無綫有時播下聯賽 又有時播下盃賽 啲球員深入民心 而加個啲淨係聽過個名 踢邊隊又唔知 打咩位又唔知 都掀唔起球迷既熱情好難入場支持 再講前峰問題 陳7踢波廢得黎起碼帶腦踢波 cool波帶動進攻 之後用麥基 到而加子彈都係啲跑狗博對面失誤既戰術 又點會打得好呢 btw貪曾既興祝都係呢場動人之處之一

離開南華前傳聞係大約3萬
離開南華返大陸搵食就袋5萬人仔

日本係鍾意玩細兩年 衝奧運 日本亞運出u21都入到決賽 但冇計 大家水平差太遠
但我之前睇到場波youtube精華發現好多人以為係香港full team打日本青年軍 有了解個賽制就知根本冇可能full team

兩年前南區列文可以打英甲下遊正選，以當年陳7狀態有英冠下遊水平真係唔出奇⋯⋯

18號贏到支那遊行慶祝

當年熱刺啲球探話七哥真係有能力係英冠立足，雖然可能係門面野

其實而家香港足球真係冇咩人踢
街場文化消失得真係好嚴重
我早兩日諗住去屋邨商場買波boot
點知一對都冇
去市中心大商場買
都係一對都冇
問店員點解
佢夠膽死答我因為冇人買，加上唔似籃球鞋咁啲人會着出街當街鞋咁着，冇銷量所以唔入貨了。

聽完好嬲 但係又好無奈。

唔知過多五年後啲𡃁仔仲識唔識嗌跟隊呢

記得個次陳柒係搭私人飛機趕返黎 換入場就入波

因為係東亞運中嘅足球賽
佢嘅地位仲低過宜家踢緊嘅東亞盃

列文英甲都無人要之後先黎港甲
踢過英超tim

一張海報
令到香港對不丹嘅波飛都成搶手貨

香港隊當年名單：

金判坤 - 南韓足總副主席 港隊任期最長外籍教練 雖然到後期其執教頗有爭議 但確實係一個好教練。曾協助香港隊/南華兩和中國、踢入亞協盃四強、兩次踢入東亞盃決賽周、東亞運金牌

17 葉鴻輝 - 港超東方龍獅 港隊必然正選門將
2 李志豪 - 2018年於港超東方龍獅正式退役 現職地盤工人（？）
6 黃展鴻 - 港超標準流浪球員加主教練
7 陳肇麒 - 港超香港飛馬 前南華及港隊傳奇球星 曾加盟中甲廣東日之泉 及到英超熱刺學法 曾於熱刺、祖雲達斯等著名球隊上取得入球
8 徐德帥 - 港超東方龍獅
9 鄭禮騫 - 2016年於飛馬退役 曾做懲教/飛機維修學徒 現職未明
10 歐陽耀冲 - 港超標準流浪 早年登陸葡甲但未有太多上陣機會 副業開餐廳（其實係正職？）
15 陳偉豪 - 港隊前隊長 港超香港飛馬球員加助教 2017年於香港隊退役 正式終結長達17年嘅代表隊生涯
16 梁振邦 - 港超東方龍獅隊長 早前曾到中甲效力廣東日之泉
18 郭建邦 - 2016年於飛馬退役 現職未明
20 巢鵬飛 - 2013年於港甲愉園退役後加盟澳門業餘聯賽球隊的士之友，2019年復出加盟港超愉園
21 曾錦濤 - 港超東方龍獅
1 李瀚灝 - 港超理文 早前多年效力大埔
4 阮健文 - 2011年被天水圍飛馬棄用後加入港乙愉園 2012年再加盟甲組流浪 於2013年球季後退役 現職未明
5 賴文飛 - 2011年被天水圍飛馬棄用後退役 現職愉園體能教練及健身教練
14 陳韶遠 - 2013年於流浪退役 現職未明
19 梁倬軒 - 2011年於天水圍飛馬退役 後加入愉園成為球隊行政主任 現職未明
25 蘇偉泉 - 2014年於太陽飛馬退役 後轉為演員（但其實個時覺得佢踢得幾好 退役時有啲可惜）

但佢當時幫基寧咸成功護級，以佢為英甲實力嘅指標，陳7顛峰09-10 年真係唔差。其實球員實力都會受環境同隊友影響，有時身邊隊友無球員自己咁勁冇隊友鋪橋搭路。單計陳7對熱刺時即使反應射入世界波，証明佢當時係有潛質可以更上一層樓實力不應界定局限於香港聯賽。

陳7嗰陣仲後生，身體質素已經有條件，有射門膽識同技術，就算唔踢英冠，喺英甲或者其他歐洲次級聯賽浸下都好過返嚟香港
嗰陣華dee都係喺non-league搵緊班落咋

當年入場睇 睇到日本仔真係好好波 搓波有文有路 有戰術

真係贏主場威力

無野呀個陣經濟沙士條氣都未抖順就金融海嘯，仲要出到聲要大陸比自由行救命，巔峰 ？

性愛超人陳7

佢係熱刺仲跟到一隊訓練 唔需要俾人踢落去U隊跟操
英文唔好都嘗試同熱刺球員溝通交流
而熱刺球員又好nice咁教佢
佢當時心態又好又勤力
真係有能力再上一層樓

完場嗰吓周圍啲唔識嘅香港人都不斷give me five, 好熱血

本來就係U23點出世杯陣容

有個係咪打假波

香港都係出U23

有幾個之後俾人告打假波

要買都買gear先啦on9
仲踢波

當年有班傻鳩著日本波衫

足球post緊係講足球嘢
On咩9

去球場踢波都俾人拉 踢乜鬼

依家都仲有

"體育界對經濟無貢獻"

最近個兩個 香港對中國
連自己支持香港都唔夠膽講呀

街咩場
依嫁想踢波要book場

佢好似戴私家相機

有就仲有嘅,不過係喺D屋邨入面嘅球場,仲要係D 5人埸4人場

宜加係轉咗玩法,好多人都玩晒業餘LEAGUE,連我當初喺樓下踢波識嘅朋友宜加淨係會踢league先會見到佢哋

佢好似認得幾個球員啲名

三浦知良都有添

林鄭未做特首嗰陣講過一次

嗰陣細個差唔多年年都有睇省港盃嗰啲香港國家隊比賽
東亞運係最開心嗰次
我仲記得當年同堆同齡日本細路係南看台到鳩叫

其實日本呢個做法係令到某2年既球員多左好多比賽機會，但另2年既就乜都冇，其實都幾唔fair..

你on9 就唔好周圍講啦

咁大炒南韓4比1果場分組賽呢？

實力英乙都冇啦
俾面派對
俾你跟操幾日

邊止呀
大豪踢南華個時好似都有6,7皮

件戴偉駿都踢到英甲啦 雖然場場後備 陳7有冇可能連英乙都冇

香港緊有啲撚樣話香港贏隊日本二隊咋嗎，有乜咁值得高興姐
呢啲撚樣一時又會話香港甲組連日本乙組日本學界都不如，究竟係想點撚樣呢?
撐下都唔得，點都搵野彈

條大陸仔基本功好咁多
自己u 隊上黎
羅黎比

當年南韓就真係搵垃圾黎踢啦

有人會話香港果啲仲衰過人地巴西掃街

睇毅南韓垃圾極分組賽都炒支那3球喎

睇返*

有睇第一場香港vs 佢地就知

點睇件大陸仔去大陸集訓都俾人話技術平平

摩迪都係佢條𡃁嚟咋嗰時

係摩迪跟柒爺學嘢

人地當時要係灣仔集成中心個藍球場練波吸廢氣

你睇吓陳7幾認真，世一hea到

使唔使同埋世一比較呀
好過陳柒好多係咪=佢基本功好好
自己用下logic 諗諗先

羅神同熱狗搞connect 俾面你去跟下操
俾你跟操就勁
咁歐沖 kkp 都踢到英甲啦

唔係當年要返黎幫香港隊 今日熱刺首席中鋒就唔會係kane

用bno踢英格蘭係100%

冇七爺教佢，摩迪冇今日啦

踢得好未有人工加
少林寺出成6位數7位數既人工請人黎踢

迪天奴仲大份過佢橫過佢

都唔夠比外援球員人工尾數

歐沖都去到葡甲啦

你知唔知自己up 乜9
有邊個華人大得過迪天奴

搵agent r 去坐幾年好叻叻

當年7爺唔返黎
今日熱刺前場就係亞洲孖寶Chan & Son

雖是友賽，熱刺正選陣容仍是星光熠熠，包括克羅地亞中場莫迪歷、墨西哥的杜斯山度士、英格蘭國腳中堅京治及蘇格蘭的國腳守衞侯頓等；獲熱刺安排到英跟操的陳肇麒亦獲正選席位，並由陳七變成「陳十」，穿上10號球衣（圖）攻堅。

據報此戰節奏很快，而肇麒表現落力，有數次射門機會，惜未能把握，惟比賽時已獲隊友讚賞；陳肇麒戰至70分鐘與剛傷癒的莫迪歷齊齊被換出，熱刺最終亦以5:2獲勝。

1 李瀚灝
2 李志豪
3 馮啟匡
4 阮健文
5 賴文飛
6 黃展鴻
7 陳肇麒
8 徐德帥
9 鄭禮騫
10 歐陽耀冲（隊長）
11 黎耀昌
12 劉念溢
14 陳韶遠
15 陳偉豪
16 梁振邦
17 葉鴻輝
18 郭建邦
19 梁倬軒
20 巢鵬飛
21 曾錦濤
22 吳逸凱
25 蘇偉泉
28 葉頌朗

得返呢一堆仲係頂級聯賽
仲要係果幾個本身已經係大港腳...
其他後生冇晒

范進業咁小人講?
香港專出鋼門

2003年東亞盃

講真
而家睇返對面個隊好多都踢緊日職
而香港個班有3-4成已經冇踢職業
咁唔係代表當年隊香港隊擊敗左潛質更優厚ge對家咩

七爺Cls

溝埋電視台大明星上埋娛樂版頭條

支那世盃夢碎

十年前團結了球迷，今年團結了大眾

韋拿踢法似我

巢鵬飛冇復出呀